［世界第一笑匠］卡利奧斯既成就係咪超越左祖赫特同巴禾？

訓醒再睇返都仲覺得好好笑

我笑醒左

賓斯馬都應該會笑醒